點解華晨宇依條友靠9嗌可以咁紅？

首首歌改編有8成時間係9嗌

佢好多師奶 fans

大陸人tast屎，邊撚係正常架

你地估我是歌手果陣，Jessie J會唔會聽到好尷尬啊哪